（內有歌詞）尋歌

行行下街聽到有首bgm好正 個melody大概係咁嘅

鄧鄧鄧鄧鄧鄧 鄧鄧鄧
鄧鄧鄧鄧鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧
鄧鄧鄧鄧鄧鄧 鄧鄧鄧
鄧鄧鄧鄧鄧鄧 鄧鄧鄧鄧！

背景都有女人喊同火車鳩叫
有冇人知呢首咩歌

冇人知？

好似係巴哈嘅快樂頌

快樂頌有火車聲

係咪呢首

唔係
火車聲係長鳴10幾20秒 同埋成首歌係偏沉重

你知唔知乜嘢叫做melody?

有聲架 聾撚？

果d係你老母比狗屌到嗌救命嘅慘叫聲,唔係乜嘢melody呀儍閪

梗係啦唔係唔通你啲鳩叫叫melody啊柒頭皮

咁仲唔快d去救你老母 不考子